（機場）大家可唔可以唔好圍鬼？

雖然1999，但希望大家睇下

一圍唔比人走 搜人袋，不論佢本身係做左d咩 （搞遊客打人又好），你一圍住佢係鏡頭下就蝕哂。

因為鏡頭無影到個人做過d咩，純粹係示威者講條友做過咩而私下被示威者拉住唔比人走甚至要搜人嘅嘢，公開人証件。係鏡頭下影到示威者其實同黑狗無理取鬧亂9做野有咩分別？

就算俾你證明到佢係公安又點呢？其實信有臥底潛入示威者製造騷亂既人，一早就信左。
係依兩個月搵到咁多證據都可以比政府警察藍絲指鹿為馬，轉白為黑，再搵證據仲有冇意義？除左證明到自己懷疑有人混入示威者係啱嘅之外，可以得到d咩？反而依d行為對家上彈，抹黑左成場和理非運動。

大家可唔可以醒少少。好似北角單野甘，明知有人搞事，就唔好理佢好無？佢地要搞遊客，由佢搞，反正最後遊客之後要投訴既人係對家既人。佢地頂盡派十個搞入境範圍，咪由佢搞，但重點係要幫手叫保安。咁先係幫到遊客！

佢搞搞下比人趕走，比人趕多幾次無示威者埋堆就唔會搞得出事！

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

自推十次

1

推

推推推

唔好中計啦